係咪綠撚咗。。。求解答

前排約條女去staycation 佢話上次同女仔fd喺xx酒店smoke個浴缸好大 叫我book嗰間
咁到咗嗰日完事想去廁所食支煙
問佢個廁所係咪抽啲味出去
佢話佢未試過喺嗰間酒店smoke
係咪綠撚咗

男人老狗食過事後煙有乜嘢問題

乜鳩

你食事後煙就得
你條仔食事後煙就唔得？

認真po咪撚玩膠

70%

知唔知我哋最鍾意見到班死港女俾player玩
睇住佢哋慢慢落踏
睇住佢沉船
睇住佢俾人中出飛
睇住佢喊
好撚爽呀！！！！
Player係毒撚嘅朋友
Player係正義使者
Player幫我哋報復班死港女
祝絲打們拍拖遇着player
俾人飛完一次又一次

點睇條女十個鐘冇理過我，keep住第二部電話wtsapp on offline同其他人傾計係咪準備定分手都得
近排見到同個男同事傾得仲多過同我